典解d女人成日口事心非

本能
酒後先會吐真言